如果你仲記得我生日

好希望果日你會主動搵我
頭先做既事 講既野 其實只係想激你 我都知我好幼稚 可能更惹你討厭 但我真係鐘意你先至咁做
不過你好似唔care咁... 真係好傷心
距離我既生日唔遠了 希望到時大家仲可以做反朋友..
重新開始.. 如果你唔開心 都可以搵我..
我依然會等你 201908130259

生日快樂